Беляков Павел Владимирович – Теплоэнергетика
Жебрунов Григорий Александрович – Информатика и вычислительная техника
Иванова Ирина Юрьевна – Информатика и вычислительная техника
Кавченкова Елена Валерьевна – Электроэнергетика
Малахов Сергей Владимирович – Информатика и вычислительная техника
Марков Алексей Валентинович – Информатика и вычислительная техника
Новиков Илья Александрович – Теплоэнергетика
Рощин Павел Евгеньевич – Информатика и вычислительная техника
